[818]818 818 818

再唔行出嚟即係無條件投降

借個位 小妹P牌推唔到 麻煩入黎睇睇 同意麻煩幫推一下

聽日訴求要清楚 大大聲叫口號
（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出